監警會5名國際專家請辭, 重唔成立"獨立調查查委員會"?

11.24 區選大敗!
12.8 多過80萬參與民陣港島大遊行!
12.11 監警會5名國際專家請辭, 落林鄭面 !
- 重唔成立"獨立調查查委員會"?
五大訴求, 缺一不可 !!!!!!!!

Push